一人一個出貓方法

依家考試多數跟tutorial出
可以事先將tutorial用膠袋放係你考果層廁所嘅水箱度
做晒識嘅先 唔識記好條問題
然後舉手話要去廁所
出去簽名時特登揸住包紙巾係手
驚tutorial啲answer唔夠做可以放埋部電話入水箱
到時唔識就問Siri
利申:未試過 大家覺得有咩漏洞

Open book exam 冇人去廁所
Close book exam 廁所party
自己參透

利申：正義撚，長期比出貓既人長打gpa同比佢地freeride

記哂入腦